請教!!如何曬出古銅色?

我係澳洲讀書嗰陣成日游水，曬極都係得個黑字，比較暗啞，唔似得人地咁有古銅色
上網研究過tanning oil，究竟係咪真係曬得出?
見到藥房有hawaiian tropics dark tanning oil，係咪真係exactly曬出嗰隻色?
有時喺街見到呢啲色嘅女仔我會好羨慕

搽d豉油上身 加鹽逼出體内油脂
放入焗爐焗大約3日3夜
臨出嚟之前要搽蜜糖
加返d highlight effect

我天生黑 曬完變左賓賓黑
留名學曬鬼妹黑

人種問題

黑鬼油 要定時補 同埋分幾次曬 好似燒雞翼咁慢慢燒先會靚
btw 記得定時抺汗 唔係會曬到一撻撻

我喺澳洲嗰陣成日比人以為係越南人

thx
有冇邊隻值得用?
hawaiian tropic都好似有分曬完係咩色

反而想知冬天點樣keep
次撚次夏天曬黑左到冬天又白番哂
曬鳩我心機

冬天應該都可以照曬嘅我諗

暖極當你廿二三度
但你海邊咁大風點都會凍啦
點樣除哂衫係到曬

全能嘅連登仔有咩唔得

抹左汗之後洗唔洗補返？
驚抹甩

要

其實最好係黃昏前個一個鐘去曬

細個學游水 一至日 日日四至六準時泳池出現
冇用任何油都可以做到古銅色 但身閃令令

我用緊HT4度
前面曬耐d 每次一兩個鐘都好易黑
佢依隻牌子都幾好

有無人解釋下助曬油 黑鬼油同太陽油既分別？

google 都懶

你地會唔會搽埋面，同埋會唔會帶超曬？

我細個都係 而家一路keep住古銅色

黑鬼油唔好搽面啊 會曬傷架